{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019140",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2138495296/gwangju-gonjiam-m-gwangju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698976153729&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=50000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=233486278&selectedRatePlan=296434409&expediaPropertyId=66796728&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 곤지암 M"
    },
    "text": "光州昆池岩M (광주 곤지암 M)\n光州昆池岩Mは快適で心地よい宿泊を提供します。 ここでは無料WiFiとセルフ駐車をご利用いただけます。ホテルサイズ : 20個の客室、チェックイン開始時間:17:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:正午、旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に事前に連絡してチェックインのガイドラインを確認してください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から、ベビーベッドなし、ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi、駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車、その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "光州昆池岩Mは何を提供していますか？",
            "answer": "光州昆池岩Mは快適で心地よい宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "光州昆池岩Mで利用できる無料の設備はありますか？",
            "answer": "光州昆池岩Mでは無料WiFiとセルフ駐車を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "光州昆池岩Mの客室数は何室ですか？",
            "answer": "光州昆池岩Mは20個の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "光州昆池岩Mのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "光州昆池岩Mのチェックイン開始時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "光州昆池岩Mのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "光州昆池岩Mのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "光州昆池岩Mの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "光州昆池岩Mの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "光州昆池岩Mでの旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "光州昆池岩Mでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "光州昆池岩Mの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "光州昆池岩Mでは宿泊施設に事前に連絡してチェックインのガイドラインを確認してください。"
        },
        {
            "question": "光州昆池岩Mのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "光州昆池岩Mのチェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "光州昆池岩Mではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "光州昆池岩Mではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "光州昆池岩Mで利用可能なインターネットのオプションはありますか？",
            "answer": "光州昆池岩Mでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "光州昆池岩Mでは駐車場を利用できますか？",
            "answer": "光州昆池岩Mでは無料のセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "光州昆池岩Mのその他の特典はありますか？",
            "answer": "光州昆池岩Mでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 540
    }
}